有咩事，入商場，入室內

各位小心

上山
入內街